小心大波差婆！！！

你條八婆裝假狗 塞兩粒蛋落心口諗住博大霧等人地奶你個陣變撚左食煙
女人真係好撚蠱惑！

有冇ig?